［哈佬喂］耶撚真係好撚偽善

是咁的，今朝出門見到隔離屋個k3𡃁仔
扁哂咀咁同老母搭lift 口多多問句
原來學校有哈佬喂活動搞 但老母表示自己係基督徒
唔俾個仔參加 所以個仔要著返校服返學
屌你咁撚誠心 但新年又同個仔收利是派利是

基督教搞出黎既野唔比基督徒玩

唔係偽善 係直頭虛偽

其實大把耶撚新年係唔派/收正常利是
其哋會派利是封裝住祝福語(例如:主恩滿溢)